有冇人覺得現在網台恐怖在線 潘紹聰 D撞鬼事件好假？

吹到鬼來電

我比較鐘意聽佢以前個d, 係人網個時比較好聽, 宜家個d 真係不知所謂

新城果時仲好聽，電話駁電話，無咁多鳩up

電台先鳩噏喎
成日有人打上去作故仔

質素差左好多, 依家唔少垃圾聽眾打上去9up, 仲要詞不達意, 冇組織力, 一路up一路作, 嘥哂d時間

仲未計請好多疑似神棍上去鳩up一大輪

而家電話又少，氣氛就講笑多過凝造驚嚇效果，你聽下0幾年果d, 認真好多，又無咁多打手，間唔時搵d乜鳩肥蘇係度撩女聽眾，心諗：造乜鳩

最早期蔡康年都正，不過我相信無乜人有mp3 file

我指而家間唔時搵d乜鳩嘉賓主持，唔係以前

作無乜所謂，起碼有故聽嘛，反正信則有不信則無，我就係要聽故先聽呢個節目

明明一個恐怖節目慢慢變左無聊在線

越嚟越垃圾，最慘玩埋啲現場靈探，又矇又起格，on99都唔知影乜，係時候退訂

最dum波鐘兼慳料就係靈探/推銷旅行團

我開頭都有訂, 之後覺得有d唔對路, 就冇訂

我都係，中晒伏

沒乜貨啦 都做左廿年
香港有鬼地方都講到口臭
而家一兩個星期先得一個故仔叫做好聽啲
一餐飯一個月，真係Fans先繼續比

最on9係啲所謂嘉賓/師傅
有啲師傅真係出黎9up

記得前個幾集有個男人師傅做嘉賓 話佢朋友起旺角某大廈見到好多鬼堆滿晒 潘生問佢起邊 佢好似講緊大話即場作出黎 又話彌敦道乜乜乜

大話都唔識講

永遠重溫都係聽第二part 幾鐘意佢恐怖電郵

玩知訊請師傅真係自尋死路
個台自己否定緊恐怖二字

點解我覺得佢地作故多 ，因為我自己都撞個4,5次鬼 而且對眼會見到，耳會聽到佢地講野

屌佢老母吹撚到紙紮車駛過
咪撚玩啦

原來有人講有集講屯門藍地水塘 請左2個男人+個女人上去講 潘生問佢地啲問題2個你眼望我眼咁唔識答 又話唔記得 之後吹到佢地個師姐（個女人）可以直接同鬼神溝通 潘生直接問個女人係咪可以同鬼神講野 個女人話係 用腦電波溝通當場笑左

最恐怖呢個（9:53）

呢個真係要講講 今時今日既像素 夜光 都影到甘

係有鬼，但唔會周街都有，咁易畀你見到囉

呢個世界邊有鬼
如果真係有8964班學生已經覆晒支共桌啦